【好想食】17個國家的限定麥記食物

啱啱嘅農曆新年麥記就一如以往推出咗扭扭薯條，唔知大家會唔會年年都食一食應節呢？但其實shake shake薯條同「點Jack」先係小編嘅至愛！唔止呢幾樣，原來世界各地嘅麥記都各自有佢哋特色嘅產品，全部睇落都幾特別，想全部試勻晒！（注：哪有錢飛勻全世界？）
1. 意大利 Nutella漢堡

Neutella漢堡除咗Nutella醬之外仲有咩？就係滿滿嘅Nutella醬。
2. 加拿大 芝士肉汁薯條（Poutine）

喺新鮮炸好脆卜卜嘅薯條上淋上肉汁同芝士粒，香濃嘅肉汁加上溶緊嘅芝士，到底係咪發緊夢？！
3. 荷蘭 炸肉餅漢堡（McKroket）

用一塊牛肉沾上麵包糠，裡面加埋芝士拎去炸。外面香脆，裡面嘅牛肉、芝士融合埋一齊，再加埋黃芥末，味道一流！
4. 烏拉圭 鬆餅雪糕（Pancake Helado）

Pancake裡面包住焦糖煉奶醬（dulce de leche），上面加上一個雲呢嗱雪糕球，甜度爆燈！
5. 新加坡 扭扭薯條（Twister Fries）

呢個唔使羨慕人哋，因為香港一樣每逢農曆新年就會推出扭扭薯條應節！（但其實小編覺得扭扭薯條口感偏腍，唔脆得嚟份量又少……）

6. 新加坡 素脆漢堡（Veggie Crunch Burger）

麥記除咗關顧食肉獸之外，其實都唔會忽略素食者嘅需要。呢款以炸雜錦蔬菜餅為主題嘅漢堡就感覺幾清新喇。

7. 日本 Shaka Shaka雞

其實呢款就等如係Mega Size麥樂雞，再加一包特製調味粉，有檸檬、胡椒同埋芝士3種口味可以選擇！

8. 南韓 Churros

其實Churros即係西班牙嘅油炸鬼，當地人習慣會食佢做早餐，估唔到南韓嘅麥記都有得食！整法係將搓成長條形嘅麵糰拎去炸，表面再灑上糖粉。

9. 馬來西亞 招財福堡（Prosperity Burger）

又係農曆新年嘅產物！原來唔止香港有，所有有華人嘅地區都會推出類似嘅新年套餐應吓節（真係長見識）。往年嘅招財福堡都係以牛肉或雞肉配上洋蔥同黑椒汁，但今年麥記就搞搞新意思，加多塊薯餅上去！（感覺有點……伏，所以小編就唔敢試喇。）

10. 新西蘭 可樂冰沙（Frozen Coke）

用可樂打成嘅冰沙，感覺好冰涼啊！香港嘅夏天咁熱，係咪都應該積極考慮推出呢款產品呢？

11. 西班牙 豪華薯角（Patatas Deluxe）

細細長長嘅薯條換上特大薯角，薯味加倍，仲有12種醬汁俾你選擇！

12. 南非 McFeast漢堡

2塊牛肉加上椰菜絲、蕃茄、洋蔥同芝士，再淋上BBQ汁或者麥樂雞醬，整體配搭應該會幾好味！

13. 日本 抹茶Oreo麥旋風 （Matcha Oreo McFlurry）

嘩！呢個真係超邪惡，以兒家吹得大熱嘅抹茶風嚟講，喺本地推出一定會好受歡迎。（不如香港分店都再出啦好嘛？）

14. 巴西 芝士麵包（Pão de Queijo）

芝士控嚟到巴西嘅話可以試一試，做法係將一舊芝士釀入麵包球中，食嘅時候就食到又香又軟嘅芝士芯！

15. 香港 黑白漢堡

講咗咁耐，香港終於正式榜上有名！呢兩個「黑白相煞」分別配以牛肉同雞肉，推出嘅時候都引起唔少人嘅興趣，但食完之後似乎大家都覺得呢款包係「大伏」。

16. 印度 PaNas特色早餐（PaNas Special）

呢個印式早晨套餐似乎同香港嘅分別唔太大，最特別係佢會有個「米飯包」，另外配以炒蛋同炸雞。

17. 英國 吉百利朱古力蛋麥旋風（Cadbury Creme Egg McFlurry）

呢款吉百利朱古力蛋香港似乎就無得賣，但如果有機會去英國嘅朋友就可以一試呢個英國限定嘅麥旋風，唔知味道如何呢？

肉汁著條

黑白漢堡幾好食呀
不過上一次果個蘑菇汁漢堡真心好食

韓國呢啲垃圾國家連麥記限定食物都同自己國家一啲關係都無

印度個個幾正咁

咁黑白包又關香港咩事？

熊貓啩

起碼唔係其他國家嘅嘢先

第1項自己都做到

5 7 10 13

加拿大m記啲poutine好難食

淨係個黑包都夠代表性啦屌

加拿大同南非好似都幾好食

代表呀嬌囉

3 12好似好正

頭兩個肥撚到

麥當勞明明係美國嘢
點解美國乜柒都冇

脆香雞翼呢

黑飽..

黑白包大陸M記好似有

可能佢地對食無乜要求

成間餐廳都代表緊美國
每樣野都係美國野 你重想要咩
Fatass combo？

跟本唔關事
除左平時不嬲都有既套餐無其他新花臣
出限定食物並唔係要同代表國家有關連
就算係要有關連 都仲有好大發展空間
美國就係一個多種多元化既國家
喺美國麥當勞競爭對象又多
周街都大把餐廳漢堡包薯條
佢先最應該出下新嘢
個menu十年如一日

黑包都唔關香港事？

阿嬌

又話扭扭通粉得香港先有？依家改左？

唔係話長洲唔知咩太平清醮有個特別包架咩

太極漢堡 關事啦掛？

韓國都有

好鐘意食mcgriddle
香港無

認真啲答你
因為韓國周街都有得食 咪m記都有

正

試過泰國 杯汽水大杯到飲唔晒

屌 就係香港個黑白漢堡 我食完半個黑漢堡之後我成2年無再食m記 驚左

通粉大勝

痴撚線

屌

美國多種多元化
係咪搞錯咗以為係加拿大
加拿大先係尊重多元文化
美帝係cultural assimilation呀

笑撚死

經典

10同13香港之前都有

好掛住13

係
佢新出果陣我仲滿心期待咁試

加塊薯餅就唔敢試？

英國個cadbury好撚甜

屌你老味

黑鮑

加拿大同日本都好正

香港 脆香雞翼
去到外國唔見有

pancake+雪糕

全部都想試

夠曬local啦 大哥

阿驕真係本地人黎，夠哂代表性

Ar giu

意大利薯條

香港人既集體回憶

香港天真包

我覺得將軍漢保先係囉

長州太平滿礁個陣間老麥好似有特色包

香港冇咩特色

日本最撚多 次次見木下食都好鬼羨慕

美國麥當勞咁鬼貴 我寧願食其他

其實如果計埋早餐既話扭扭粉先最特別，其他地方一定無
而且又真係有香港特式

而家仲有冇Double足三兩食

意大利 Nutella漢堡＝嘉頓忌廉bun

麥旋風落乜撚野蛋呀英國佬

又話其他地方無脆香雞翼

澳洲冇
英國冇
其他唔知有冇

無左, 最受鬼佬歡迎嘅包都無埋

台灣
馬來西亞
泰國
新加坡
日本
希臘
法國
俄羅斯
意大利
阿根廷
烏拉圭
智利
都唔見有
其他唔知有冇

認真諗諗
脆香雞翼好似得香港有
仲要勁好食

Shake shake雞香港有出過

第10樣香港有

美國m記感覺上junkie啲
啲nuggets成籮咁賣都係幾廿蚊

有至尊漢堡喎
塊肉一樣仲多左菜同蕃茄

想食薯角

我去紐倫堡m記食過紐倫堡

唔係得香港先有脆香雞翼咩

八/九年前出過
幾好食

扭扭粉呢？

加拿大個Poutine伏到冇人有 基本上係唔會有人食
因為想食Poutine既話會揀NYF

無飯tastic 以前好撚鐘意食

鬆餅雪糕同吉百利麥旋風

秦國個chicken ham pie

咪姐係芝士波

扭扭粉唔係香港限定咩

日本早餐果個鬆餅飽堅正

仲有泰國個吞拿魚批